求助 亞航取消左去程航班

有冇巴打絲打識得點搞
我係經Expedia 買去泰國來回機票連埋酒店一齊買

亞航send 左個email 嚟話24/2 果班去程機取消
但回程無講取消
我打左去Expedia 問 機票要搵番AirAsia 果邊搞
酒店就可以改到期

AirAsia 佢比我網上搞取消 但搞左之後睇番行程連回程果班機都睇唔到 有冇人知係點？ 係咪回程班機都會退錢比我？

AirAsia 淨係得個bot 可以禁 佢地又無email 無hotline...
聯絡唔到佢地問清楚
巴打我可以點做好？ 點先問得到係點？

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

點解唔喺旅遊台問

係唔係 FD501? 我都係去程被取消，跟住佢 email 嘅指示做就得，我已經成功退返晒錢

Sor p牌仔唔熟

我係502 啊 我有跟佢做退錢
佢回程無講取消 巴打回程係咪都會退埋架？
定係無得退？
巴打申請完到退錢要等幾多日？

一退就來回都退晒
退票好快會回水，我2月4號收到 email 話取消，唔記得邊一日申請退款，睇返信用卡紀錄，2月7號就退返錢入我户口

唔該曬巴打！！！！
如果回程都退埋就唔駛煩了
希望我都係啦...

應該係退來回，因為係來回一齊買
除非來回兩程係分開買啦